SIM卡搞實名 點解病毒唔可以？

我哋武漢好失禮啊？

武漢肺炎

中國病毒

弊燈肺炎

湖南海鮮批發市場肺炎

支那維尼